偷睇男朋友電話睇到喊

拍拖一年，趁男朋友訓著，偷睇佢電話睇吓有冇通姦證據。點知俾我睇到佢同幾個fd講打算同我結婚，仲有好多次fd約佢佢都推咗話要陪女朋友......搞到我好感動。

之前我返工佢讀碩士，佢每日都陪我搭車入屯門/天水圍送我返工，再搭返車出沙田，我放工佢成日話嚟唔到接我，但一出公司就會見到佢，帶埋飯俾我食。

我知你有上連登，好多時我把口冇講，但我知你對我好好，我哋一齊努力儲錢結婚啦。我愛你。

偷睇仲要講出黎

你擺上連登公開另一半同朋友嘅私人對話係咩心態?
俾著我係你條仔即刻飛咗你

曬命。但係你唔係我條仔啊。

屌你老母你有冇尊重過佢同我？

利申：wincy

Miss poon 本身偷睇人地電話就唔啱
你就算偷睇都收埋自己知就算啦
你咁講出嚟大家都知 比著我係你男朋友真係膠都癈事俾

我係Cherry 可唔可以唔好咁自私？ po乜？好好玩？

多謝下佢炸

有冇諗過呢啲可以專登做出嚟俾你睇

一早預左你偷睇

佢係知我會睇，因為我冇乜安全感。

奷奷我屌你老母

多謝吓自己男朋友都唔得？

原本樓主想黎曬命, 點知比人插到暈

你男朋友都幾周到，識用第二部機偷食

我係你男朋友都嬲

佢得一部機。

1. 偷睇人電話，唔識尊重人
2. 日日要山長水遠送你攰到佢仆街，你真係好自私

你唔會係一個好老婆，唔好害人啦

知，所以唔比得你睇既一早del哂
再加多幾句做下戲

佢唔會嬲，我部電話都任佢㩒。

臭雞

同理d女結婚小心呀

Tiffany Poon你太過份啦
偷睇仲要擺上網
有野唔識好好講既

一向都冇秘密，只係之前唔會特別check。

２真係好難做到
冇哂自己私人時間
同埋點解返工都要送
我覺得其實可以體諒下佢都要讀書
夜晚接就話啫

同個fd俠埋打幾句，就呃鳩到樓主

對啲咩都擺上fb, ig講，唔識正經同人講野既女仔已經好反感
估唔到仲有人將同人講既情話擺上連登
唔係戇鳩係啲咩
24到27-28仲有三四年
你捱到結婚先講啦

咩都要曬命既咩
咁大把絲打巴打都有拍拖結婚生仔啦
唔通又要曬
白痴港女

全部唔係我要求，我都有叫佢唔好送，但佢堅持送，所以話嫁得過。

飛得 on9

你偷睇佢電話就係為左搵通姦證據
不如分手啦 偵探同疑犯拍拖唔會有未來

你一句感動曬命多謝
就將佢私人對話po上黎
有無尊重過你男朋友?
知唔知咩叫做私隱呀臭閪?

你男友好快就會偷食 睇下點

覺得有啲驚喜姐，點解要諗到咁負面？

搵通姦證據嗰句係講笑姐，其實係好奇睇下講啲咩，同埋自己冇乜安全感。

佢條撚都任你含
佢放你塊閪上網俾人睇
你都唔好嬲

真個啲你未必睇到 你睇到既未必係真 而從回覆中我睇到樓主九四年都仲可以咁純 就知如果我係你男朋友真係偷食都唔怕俾你發現

我哋唔係拍過好多次拖，係純啲，唔會好似你哋諗得咁複雜。

好on9
乜都擺上黎，當呢度fb咩

感情台傾下感情嘢姐

原來你會偷睇我電話，咁唔信任我，想像唔到第日我地真係結婚會點..... 我地分手啦

我係你男友就真係喊三聲
做咁多野
又接收工又煮埋飯
都仲話冇安全感
仲要連私隱都冇埋

講到佢電話任你睇，但你又要佢訓著先敢偷睇 ,好矛盾下喎！男人同女性朋友講下要同你結婚咋，唔係同你講呀！你用下腦啦，佢想0係班女人堆前扮純情同專一搏加分咋，你甘on99！你講到佢對你甘好，你都無安全感要偷睇電話仲要喊，你依d 唔係叫感動呀，係心虛自己甘七都有人要，驚佢飛9你，見到佢講要結婚反差太大先嚇到流馬尿！你睇返大家留言啦，個個都對你偷睇電話同po 對話反感呀，仲要唔遮名，你廿幾歲仲做埋d 小學雞野，你依個年紀既女仔大把又靚又懂事又大方得睇，你在依批年齡層既女仔來講，係屬於最次等，你男友應該做緊善事先忍受到你，你真係愛佢就好好反醒同增值下自己啦，唔係偷睇人電話再capscreen 同開po 上連登甘弱智囉！否則遲早被飛唔好上來求安慰

前面太長唔打啦 總之我地分手啦

點解可以咁唔尊重人
偷睇都算 仲要影低放上連登
弱鳩智 娶到你真係喊三聲

好想知出呢個post係咩意思？

冇撚嘢呀

屌你老母偷睇我! 今晚唔撚用套

唔係宣傳嚟架咩？

我盲啦，樓主好幸福

你都係想我咁姐

垃圾港女 有咩好post

有得結婚有咩好曬
對對正常情侶都會經過嘅階段嚟架啦
定你本身係嫁唔出嗰類

講就係人都識啦白痴港女
比人hurt下就知世界係點

岩

你都幾on9

港女真係冇撚腦

呢個post幾好笑

女人都覺好撚on9 我係條仔實飛你

做咁撚多野 仲要搵通姦證據
真係心都淡

唔結婚了

點解呀

原來條蠢閪偷睇我電話仲post 上網 ，仲要唔掃高d，cap 埋我約你爆房果段，咁撚蠢，不了

閱
上一頁

Btw 樓主正臭閪 比你睇record都算 仲要擺上黎博咩

咁嘅女人娶咗實仆街

師姐做乜又上黎同班癲佬玩

搵唔到咪話講笑囉
你都係偷睇 梗係懷疑條仔先去偷睇架喇
而家有個反差你咪話感動囉
安全感安你老母 冇前科冇盛你安乜撚野全感 呢d叫多撚餘 最撚麻煩就係你就真

通常呢d都分手 果d成日嘈交你以爲唔長久果d反而行到最後

呀寶！

偷睇完仲放上網，分手收場

仲有幾年先可能結婚
仲要係偷睇緊 唔係男朋友心甘情願畀你睇
仲要知道男朋友都有上連登都照po上黎

到底係乜撚野心態?
搏男朋友上水相認跟住公然打情罵俏
定係搏男朋友同樣咁冧 讚返你: BB 你明白就好喇

2真係好中point
你就懶係纏綿見多佢一粒鐘，佢就要搭多兩粒鐘車返去訓/ 做嘢

屌你都廢鳩事

港女真係弱智，你男友好偉大，千奇唔好放番你出黎

多謝自己男朋友?
你問心本身係咪信唔過人先偷睇

祝你早日分手

你死撚左佢啦

佢係嫁得過嘅，
但係你就...娶唔過

任你㩒唔代表任你po出嚟公開

條仔結完就會後悔

廿幾歲人仲咁唔成熟
呢個世界除咗你仲有其他人架

個男人雖然係你男朋友
但佢都同事係人個仔
係人地個朋友 / 同事嚟架
唔介意你㩒唔等於你唔洗尊重佢同其他人嘅空間

你仲要 cap 圖
咁佢 d 朋友實知自己平時同你男朋友講野你睇哂啦
你做呢 d 事之前識唔識得考慮下其他人嘅感受架？

非曬命

XDD

最撚憎偷睇人電話嘅人，女朋友就大撚晒？男人唔可以有私隱？！係我晨早飛撚左你

臭西港女

同埋做人嘅野好難講
諗住幾年後娶你

即係仲有幾年可以發生事

傻鳩港女 娶左你就真係慘

推到俾男朋友睇到

如果係1堅嘅 男事主真係諗清楚
第時嗌交就貼晒你同你全家出嚟

天才嘅野

估唔到咁快就有咁多回應，夠100個回覆我再分享多啲佢嘅嘢。

不用多想，分手吧。
否則，結婚後是地獄般的生活。

又一隻雞

屌你老母 早日分手啦

屌你老母仆街死啦

24歲都仲咁天真

臭G

陰公係咁俾人負皮

推得仲快過我上次俾人post上嚟......

屌中文系d女仔真係多愁善感

我明你想分享喜悅，但唔會喺連登囉
你真膠定假膠

On9潮文黎

請支持吓我男朋友個Channel，我唔係一個好女朋友，但佢係一個好好嘅男朋友。佢下個月會出街賣唱，我鼓勵咗佢好耐佢先夠膽，佢一直話自己唔靚仔，但我覺得佢嘅歌聲值得俾人聽到。多謝大家。

戇鳩鳩
有乜嘢要同男朋友講咪親口講
想有誠意啲深刻啲咪寫信囉
開post畀其他人睇做乜

我就係cherry

港女到呢

推到你仆街

關我撚事

分手啦！

miss潘唔洗做?咁得閒回post

原來妳係啲咁嘅人，我對妳好失望。

結婚？不了

支持吓

你係咪傻架…親手摧毀自己幸福都有

睇完可以唔洗擺上網嘅樓主
自己心知咪算
咁撚蠢架你

利申 會響男朋友隔離光明正大咁睇
咁樣睇佢反應先精彩 有咩嘢都即刻sense到 以前個仆街前度唔會俾我睇佢電話 垃圾去死啦

幫你唔落

tiftif

我以後唔會再偷睇電話㗎啦。大家咁熱烈討論，我順便宣傳吓佢個Channel，佢唱歌幾好聽。

btw 樓主係之前低胸拍中文短片個youtuber

最近趕緊稿，其實都幾忙。

咁都記得

on9 女友

點解要比你睇電話？傻撚左？

24姐，未咁快27吖嘛
話唔定分手呢

又唔一定27結嘅，賺夠結婚錢咪結囉。btw支持吓我男朋友個Channel啦。

po 番上BE啦

你都係想上位姐

好睇樓豬搵唔到佢叫過雞既證據姐

不出幾年分硬手

我個Channel都ok多人睇，唔使靠連登啦。但我bf嗰個我會幫手推吓，所以之後都可能會係度見到我。

屌，有無腦

好眼訓，訓陣先，等陣再上嚟。

我都好錫條女
但比我知佢咁做實屌到佢反皮
傻閪

你男朋友頂多你幾個月都可能走啦！
呢個行為又自私又無品！
你諗下你既對話比人cap放上網會咩心情先啦
都24啦 宜家既14歲都好過你
你男朋友生活圈子大唔大 我唔知
但肯定既係 佢遲早都會飛左你
因為你好攞命 😂祝福你 同埋到時記得post 你地分手既對話上黎！

仆街啦你，又話無秘密又要等人瞓覺先偷睇

仲要公開埋，你條道德底線都好撚低下

可能姐

so sweet
快d拉埋天窗

咁撚濕碎叫曬命
你估依度仲係高登毒撚谷咩

有姦情個d message delete左啦On9

收皮啦臭閪 偷睇完仲要放上黎都唔知駁乜

分手啦
你唔配擁有佢

好on9

偷睇/晒命呢度都唔少人做
但cap screen做乜鳩

呢個係我男朋友嘅Channel，大家支持吓。

偷睇下有無通姦證據

做情侶做到無信任

仲洗出去唱咩
到時出到去比人指住笑垃圾 想娶件極品港女

借刀味好濃郁

真㗎，我連登都係用FB/YouTube Channel真名。

通常周圍同人講會結婚最後都冇好結果

唔咁講邊有人睇

順手支持吓啦，呢個真係我男朋友嚟。

佢撳緊電話果時唔睇得？
佢成日都睇我send msg架喎
就咁拎佢部電話睇就真係未試過

飛得， 睇人電話

煩膠

屌你老母

呀男朋友我知你有上連登
同呢條臭西分手啦

屌你咩 又偷睇我電話

收皮啦

你當呢度fb?

Laugh die me

本來都諗住娶你，估唔到你做到咁樣

Woman, know your place

我哋感情不知幾好。

咪害人啦臭雞

祝你捉奸成功

呢個係我男朋友。

推到分手

留名睇樓主畀人中出即飛

on9 樓主應該係臭西港女
樓主男朋友你都係諗清楚先 結咗之後有排受

大家都係慳番啖氣 難得有人賣單

送唔緊要 屌你人地對佢咁好都仲要話驚佢偷食
一句冇安全感大撚晒咩依家

真係鄧條仔慘
條女要拋對波出黎先有views
自己就比條女偷睇電話 po埋對話上連登
就算佢唔要私隱，佢d朋友都要私隱掛？憑乜野佢d朋友同條仔講秘密講八掛都要比你知先？
仲有3,4年結婚，捱到3,4年後先算啦

你多謝男朋友關連登仔撚事呀屌你老母

上返facebook呻吟啦

Life is like sushi

你條仔d對話全部都係女性朋友

點解啲女人咁中意睇男朋友手機

順手幫埋佢加view啦。

仆街同無恥囉

你男友讀JD?

你條仔飲醉酒9up下咋
咪撚咁天真啦

樓主你最好家教啦。

「偷睇」

飛撚左樓主啦好嗎
24歲都咁撚on9

吓？咁即係佢撳電話果時自己擰埋面
On9

屌 呢個post係做緊乜鳩，睇到我好亂，真心膠定借刀

YouTuber? 同youtube同名搏出名喎

你影我手機

讀完master就同你bye9bye

我係你條仔 即分手
幾冇家教先會偷睇人電話

本身想同你結依家都一定轉軚。你真係on9

佢會做好一個自私on9港女

但唔係預你睇撚完俾人人都睇架嘛

其實咁真係好灰
成件事既態度話比人知你根本唔信佢
而最無奈既係個男仔花好多心思去比surprise你
你就折穿成件事
同情人節問佢出面係咪有第二個一樣
完全破壞氣氛
最慘係要同一個根本唔信自己既人結婚同夫妻
條仔好慘

It was at this moment that you knew, you FUCKED UP

唔係想串鳩你

有個咁好既男朋友當然係好
但你同佢先拍得一年拖
老實講 都仲算係熱戀期 想同你結婚都好正常
拍耐左 了解更多 d問題開始浮現
就未必係咁嫁啦

過多2,3年到 如果佢仲係咁諗先開心都未遲

搵女朋友一定要搵個有腦嘅

自己要搞出意外

安你老

多謝你嘅意見，希望到時都keep到啦。
btw去睇吓我男朋友個Channel啦。

借刀

男朋友今次你分手要狠

唔係借刀，佢真係我bf，順便宣傳吓姐。

大個啦，有d事唔洗放上網
無論係做youtuber上位，定係因為想要關係上被認同感
將私人感情公開係建立唔到真·安全感
放心機收埋栽培，唔好比原生家庭既負面影響你做d無咩智慧既事啦

搞撚笑
分手個陣都記得上黎報告下

傾叫雞果d del左啫

梗係嫁得過 不過你就娶唔過

曲線做臭miss Poon 個朵

就係知你會拎我部電話黎睇先特登咁講
點知你真係咁蠢信到我十足

你男友知你偷食會唔會好hurt

真係做就即刻買隻戒指求婚啦
話冇錢等3-4年
3-4年之後搵錢多左更加嫌自己冇錢
之後再等3-4年

好彩叫定佢del 哂d 敏感野先

好難聽

我最憎條女私自睇我手機
仲要放上網, 屌你啦

等分手啦

人無恥真係無敵

屌塊閪臭既

ON9無藥醫

請問你有無咁恨上位

笑撚左 偷睇人電話，再post人地同朋友既對話上網

想分手都唔洗咩搏

自
咁搏

我立即屌你老母

乜而家香港同性婚姻合法左咩？

佢比你睇手機
但唔代表佢expect你將啲對話放上網
仲要你講到佢咁好
但你睇佢手機係為左睇佢有冇偷食
我係佢真係即刻飛鳩你

你咁既性格，仲要同你過人世
真係要諗諗先

真心定假膠

結個婚都要曬命 擺酒咪要上報紙頭版請哂全香港嚟 仲要齋講冇行動
你因為”通姦証據”睇佢電話即係佢唔慌好得去邊啦傻西

第一日上連登？你都係想推佢死姐

好心你咁仆街就放開人地啦

偷睇人手機仲要po出黎仲要理直氣壯

多謝你po出黎 等我睇到樓主之餘唔洗幫佢加views
戇鳩無腦女人見得多 咁大聲周圍講人知既真係少

曬撚左個咁好既男友
女人果然係唔縱得既

你男朋友咁撚得閒除左有父幹將來都幾值得人擔心

咁你都信？

你係咪真係弱智架？
未出過來見識過社會？

4年後既野宜家講 算啦小朋友

樓主真係94年？

屌你地老母
人地借啲依宣傳咋
根本有可能自編自導
咪撚click 佢個網

由樓主夾波拍片教人已經覺得你傻傻地
估唔到病情又嚴重左

弱撚智港女 諗起你邊打字邊笑個樣就作嘔

最撚憎人偷睇完人啲野仲理直氣壯，好似偷睇係好應該咁，垃圾臭西，祝你嫁唔出

對波夾到咁樣
收返埋喇算喇

原來係直線宣傳youtube channel
收皮啦

嘩，花生花生

因為知你會睇
所以突登做場大龍鳳比你咋

做乜撚 真係當連登咩地方

pish

94後生靚女
話84我都信
條法令紋好勁 要keep下

佢係嫁得過
不過你娶唔過

你都唔相信佢 嘥氣

一路碌個post一路見到樓主係咁「幫男朋友宣傳」
就係咁見到個黑背景 青色人頭
仆街 10月先係萬聖節呀
定係呢個係盂蘭節theme黎呀？
屌你 阻住晒睇post
我一個都唔會click入去睇

睇過你上港台文學放得開, 而家先知原來你係on9港女, 真係失覺

你男朋友經常同我一齊洗樓噤鐘仔

好有心計咋
借d意想做宣傳，連登仔又比人當傻仔

btw，樓豬咁撚無恥咁有心計仲有面為人師表既
94年？74年都有人信喎個樣咁殘咁老

如果條女咁做
book 完酒席都撻訂啦
黐撚線 偷睇仲要cap 圖擺上網
咩面都冇晒
留名睇中出即飛

過多幾年結婚 而家冇lu

好撚幼稚 屌你老母 係你條仔一定即刻飛撚左你

過多幾年先再講

智商是硬傷

陰公有個咁on9既女朋友，仲話要同你結婚

我今朝返到公司仲心諗點解個個望住我仲背後話我姣住人條仔
後黎有人比條Link我, 原來係你

利申: Cherry JD

睇到好尷尬

恭喜樓主捉姦成功，你條厹係要同第二個結緍，唔係你呀

屌你真係死傻閪嚟

一個咁好嘅男朋友你都懷疑 我係佢就飛左你

On撚9

有花生食

樓主呢d女中出即飛

到時分手記得放上黎傾下

偷睇仲放上黎
究竟有幾on9
可以準備定分手

樓主真係好樣衰

人地正常過佢啦

廿中
你話三十四我都信

40 歲先初戀

unbelievable

偷睇人電話 無論係男係女都分得

無言……

完全封鎖呢個痴線婆
又係到搏出位
做youtube露對a級波出黎不特止
又要係連登宣傳自己個channel
仲要不經意咁提及自己曾經比人起底 搏人提起你個youtube channel
食屎啦 你呢生呢世都唔會上到位做KOL 最多做失婚婦人

再講你個人真係自我中心到仆街 當呢到你fb呀？
放你同你男朋友啲對話上網都唔得啦
仲要放你男朋友同其他人既對話上黎
邊L到會有男人想娶呢啲傻閪返屋企

最撚憎啲西女人偷睇電話
而家同你拍拖定坐監呀
快撚啲分手讓返個好男仔出嚟啦臭西

請大家千祈咪撚㩒入佢兩個是旦一個既youtube片到睇！
咪幫啲ON9閪多啲views

乜都放上黎

原來係假膠
( Show Blocked User - 搣時潘 )

單機啦臭西

後生靚女？唔撚係呀

樓主真係垃圾到暈
等睇比人飛

問題係你無問過佢將佢d野放上黎呀無腦

一年？ 一年緊係唔嗌交 你拍左4年後仲係咁先開post啦 傻女

樓主是否on9

檢舉佢得唔得
不停狂宣傳連仔應該要block柒啦

屌你老母做乜撚野偷睇我電話 分手啦八婆

要幾on9既人先會放上黎

樓主on撚9

要咁樣R views 真係好可憐

到時分手又拎返呢幾張圖開po屌
之前又話娶我！

咁你channel咁撚多人睇
用你channel幫佢宣傳咪得
使乜上嚟靠連登啫

做 youtuber 做到咁樣借連登上位

係有智慧就唔會做咁多嘢搏人啲view啦
其實啲biew同like又唔係可以當飯食
咁在意嘅咪買囉
嘥時間搞咁多嘢都唔知做乜

喺格甩底咇返啲肉嚟先好笑
死夾爛夾都只不過係咁
又唔識撥返好個胸型
肯定搞到有副乳

FB

雞

好醜 咁似他們想要女女女我條女

臭豬西西 諗左幾耐諗到咁樣來宣傳呀 恨出位恨到癲左呀？

全都是套路

想多謝/上位/宣傳 咪兜口兜面囉
依家係咪可以檢舉佢個channel

條仔好似大家食果啲公安樣

哈哈😄真係天開眼
你終於成為過街老鼠喇
你仲記唔記得我呀？
潘老師

買左樓先講啦

94, 後生靚女, 真係咁嘅話我玩多陣啦

讀jd?

我都記得你
真係博上位

原來係宣傳post

94？個樣似84喎

本身結緍, 宜家偷睇電話, 仆街了, 重新搵過啦

邊撚度驚喜呀？我話係條仔慘就真

On9架你？祝你同條仔快啲散
條仔好仔但竟然比你條臭閪懷疑
屌你老母你唔撚值呀

我最憎人偷睇我電話

G

偷睇都做得出 結婚不了
好快分手
推到你男友見到

邊個男人娶着你真係喊三聲
做啲咁唔尊重嘅野以為自己好威
lm等睇你聽日開post話男朋友飛左你

你有冇尊重過我感受

比着我就玩局中局

層經有個miss 晌班房同d學生講佢要結婚，同埋個樣好霖，之後過一排面色黑住咁教書，聽人傳好似話佢太張揚，乜都要認第一，乜都要曬命，佢男友先突然反口唔結。

冇安全感大撚曬？？？

屌你老母

祝你最後結唔成婚仲要分手收場

放過你男朋友啦

Cherry JD

樓主正一臭西自撚私港女

樓主男友見到請你飛左佢

你娶左佢自己難受

我同我男朋友一齊5年

佢番工已經夠攰

日日對眼做到紅撚晒

搵個辛苦錢 做工程狗 6日 日曬雨淋

所以 我好錫佢好就佢

佢攰 我一定唔會比佢放假都攰 要佢舒服 幫佢含撚

唔似樓主 逼人送飯送番工 仲細咩屌你老未

體諒下人喇仆街

仲要公開人地chat record

一啲都唔識尊重男人

屌你老母正臭西

樓豬英文名係咪m字頭

收皮啦 死港女你好撚無品呀 拍拖講個信字姐

個post 點解會咁 樓主加油

單機啦
你地啲片一條都冇睇過亦唔會去睇
祝分手快樂

重點：全部都係女性朋友

屌咁大個人重要用埋啲咁低劣嘅手法上位

突破盲腸

死港女

連信任都冇，點結婚？

好威wo

連登二千幾個負皮又唔見佢提
借連登博上位嘅垃圾

佢以為自己係明星?
youtuber用負面宣傳只會摺埋

咁又係 睇得出係真愛黎既 閣下樣貌咁奇特

又係你條無料扮四條
露波搏出位教壞細路重串串貢嘅中文系之恥
無論你呢個POST係真心定假膠
你嘅行徑同人品係好令人髮指
你食屎啦
請巴打們直接BLOCK
千祈唔好加佢VIEWS

咁你又娶唔娶得過

樓主係咪教書

佢得一部機。
我都係同女朋友講我得1部電話渣

樓主收手啦，想要點擊率唔係咁㗎
啲人只會對你同你bf反感咋，咪on9啦

有無人笑咗?

點解個樣可以咁老態

搣時潘 你堂妹好靚女

你呢啲女人準備做老姑婆啦

啲公關技巧真係世界級垃圾，為左幾百view而增加咁多haters，仲係到沾沾自喜

希望佢男朋友唔好同佢分手，千其唔好放隻豬西出黎遺禍人間

堂妹肯上鏡應該仲多followers
我講堂妹

做乜衝出嚟柒

你男朋友睇到呢個post d comments應該會默默咁重新考慮

你戇鳩㗎？
首先你同你男朋友嘅嘢呢度無人想知
第二你偷睇完人哋個電話都算仲要po上嚟仲要名又唔遮你有無尊重過人？

睇你講嘅嘢仲要覺得自己無錯
你走啦垃圾港女 無人想睇你曬命呀

圖呢!

蠢女人，等睇分手

希望你俾人飛
咁低能放上嚟晒命
我係你條仔啲fd見到都肉酸

Tiffany真係專業港女名

屌你老母,最憎人唔尊重我私隱

第一，無人想知你地啲事
第二，要po死翻上fb ig
第三，你好撚樣衰 摺埋
第四，宣傳狗 屌你老母

我想同你做愛

你男友睇到就好了

弱智都有人娶(而家唔肯定仲有冇) 我都想好似你咁

我睇頭幾行以為你想講男朋友就黎要結婚但新娘不是你 所以你睇到喊 擺上黎講 你而家係咩事

就呢個post睇到樓主其實都幾港女
其他唔講
無啦啦人地放晒啲對話上嚟
有冇尊重過人哋私隱
調返轉諗 如果你男朋友po晒你啲相上嚟你會點

樓主係咪新移民，個樣好撚大陸閪

港女性格
放心，結左都好快離婚